向財經台清泉麵咪媽致敬

如題